自學日文N2，買邊本考試書好?

睇曬標準日本語初級同埋中級上，睇緊中級下但覺得唔太適合作考試書用途
暫時心水有呢兩本
新日語能力考試考前對策N2

新完全掌握日語能力考試N2級

有無人分享下邊本好

日文都好學又唔見日本人學廣東話

大家的日本語
你個D好似係for jlpt個D黎

冇乜
溫幾本grammar書
做吓 past paper
就 pass 咗

就係想考JLPT

淨係買咗文法果本 成功pass咗

呢個網都唔錯 好多練習可以做

thx巴打！
咁你點樣訓練自己聆聽同埋詞彙？係咪自己睇係電視劇或者動畫？

又唔見法國人學廣東話 學法文做咩

我有睇劇同動畫 不過聆聽我始終都係靠狂做japanesetest4you果個網嘅練習操返嚟
詞彙就靠平時睇小說 同埋下面呢個網

thx巴打，好多resource好詳細，勁啊

加油呀

買大新個套食撚晒佢就得

呢兩本都好大路
新完全掌握我淨係買模擬題做
考前對策淨係睇閱讀同語彙
聽解只聽JLPT試題
長題目默寫

btw 幾時出故